救生員討論區2019

今日有冇康文/私池師兄

今年個價位如何

好似係$17345

知唔知康文時薪 幾時請人
剩係見到月薪

考左康文但重未收到call

ching 沙灘定泳池？

池 你收到call？

未呀 我沙灘

絲打返灘咁勁今朝收到電話喇

你幾號考水試架？

有冇人做私池

31/1 池好似會早通知過灘

康文一年合約剛剛簽咗

師兄邊區？

我都係 填左北區池

屯門

北區已經入夠人（好似係
但要睇有冇師兄出長工 就會有位多返出黎

有呀，今年話說會加價，不過唔知係咪真

今年諗住出番黎做 咩價位到

我依家周圍問緊，個個判頭都噏返上年個價

聽講有啲判頭今年又係出返60蚊

Cls，無65都唔做

更新下先 琴日收到call8/4返屯門池

冇70都唔做啦 上年都67

私池今年公價幾多 我聽反黎好似71

沙田 同大埔呢？

65都已經係上年長工價

我聽返好似係68，一日未開季一日都未知

大家將收集到嘅價send出嚟，唔好再比判頭呃，齊齊推高今年個價

大埔暫時都好似爆 沙田有位簽人

私池班閪判掉得出黎都坐底食你$20粒鐘前年個手足遲到比會所出信扣錢份野寫埋出黎我諗佢地食呢個數係公價黎

衰啲講，分糧到我手，都唔知比幾多個判頭抽過

做個參考囉唔係會所封信列左本身個價我都唔知原來食緊$20粒鐘一個人兩個既話佢乜都唔洗做一日都大概有$500總知佢地掉得出黎個價再加返$20就係個池本身既價你預

而家考緊可以係到問野？

上年做左成個暑假做到勁頹 今年諗住考消防

可以歡迎新章問嘢，免得你哋收平價，做爛個市

師兄體能一定好fit

都好難講㗎，判頭會收埋保養價，但係保養實在咩都唔使做

實際

早啲轉行啦 呢行唔做得耐

有冇粉嶺池

我見到‎WhatsApp group 有請長工

我考到泳池救生咋

邊個判頭係好個個都食水深/又拖糧

我識唯一一個良心判頭
但佢唔多池

我都識一個姓曾會唔會同一個

咁唔係,我果個姓潘
曾我識果個鳩鳩地,幫佢頂更唔屌唔出糧

本身見左間酒店返五日工包食人工都唔錯不過之後屋企有突發事搞到返唔到而家大家今年有著落未

酒店盤通常唔係好嘢，小心啲穩陣

有咩問題都可以問，識嘅一定搭

其實一日未開盤一日都未有定價，大家唔好應承判頭住

近排問咗好多盤，價位全部同上年一樣，今年如無意外應該會升

樂湖好唔好做?

啊俊？

暫時係大聯盟見一個肯寫幾$其他全部唔開

想知泳池救生實際考試個流程同係咪所有都計時（阿sir同google都唔同，想拎多d意見

都係睇考官心情

實際上樣樣都計時，但係通常都係考官心情，有啲甚至你過咗時，佢都會計pass

發夢見到有人池章1分40游2分鐘都pass到

有冇沙灘ching派左去石澳

最近收到判頭畀我啲價
九龍、新界市區位置+近地鐵站 (荃灣葵青旺角大角咀九龍灣呢啲) - $65-$68
愉景灣照舊 - $70

上年啲價

考沙灘難唔難

有體能就唔難 不過都辛苦

Me

你反幾點 我8:45

有個池我Keep住返左幾年
由公司直接出糧冇比判頭食
又hea又舒服 人工高出面小小

但今年個池外判左出去

年年通漲，但人工又冇漲 班判頭都唔知食左幾多
上年聽講有間叫 「x樺」，啲盤幾好番，但越做越摺，好可惜

發夢見過2分30秒都pass

有冇人做過美湖 樂湖 麗湖? 知唔知好唔好做?

見有間學校請緊人返五日工好似幾爽但太遠

都係閪多過like

邊到黎

嗰間學校唔係有里X睇架咩? 而家學校直接請人拿?
屌,個地方真係太閪,搭船出中環雖然快但係成四五十蚊一程
返5日都冇用啦, 唔係包埋住宿都做唔過

係找工網站自己睇啦

打幾隻字好辛苦你？屌你老母臭系

時薪季節性救生員

有冇師兄返過 報更 待遇係點樣
請求師兄分享分享🙏🏽

救生員gp 一齊抬高個價

Thx師兄

呀華就最閪 睇人黎㩒價 比會所屈又唔會撐你 反而同會所一齊做你

有冇今年康文巴打知道水試考啲咩

唔係年年一樣架咩不過我都想知

面試 搬假人 cpr處理嘔吐 游50拖50

依家考緊泳池
巴打們有冇覺得邊度有啲難度？

銅章咁難都捱過，仲有咩難到你

100 太耐冇游 過晒時

有冇師兄返過史單福
時薪得55

應該唔會咁低 我冬天都有60
不過唔好返

師兄不如講下點解咁西
岩岩考晒章 仲諗住暑假返pt賺下錢

要返都唔會返史單福
我返個場又焗又冇冷氣
九成時間一定有泳班、校隊係到練
仲要比家長望住
又焗又辛苦 想hea都冇得hea

如果真係想返工 返私池或者康文仲好
如果冇信心考康文
可以係facebook啲救生group或者救生WhatsApp group到搵工

重點係私池人工一定高過史單福先！

有冇師兄知史丹福好唔好返？

唔好呀

水急好難
做板完全唔識做做
有功略嗎

聽日番0745
訓唔著

死記囉做多兩次就熟㗎啦

找塊新淨d既黎做舊既痴頭果兩舊野好易甩

其實所謂天堂池係咪個價又係點(利申 新章仔)

*咩

都要睇下你點定義天堂

自律池嘅話都正常價 60尾

今年個價?

至少66

點樣唔好返法 請左我68

其實室內池可唔可以戴超？會所啲濕鳩高層話唔戴得，想問有冇勞工法例保障到？

戴超都唔比戴

屌佢老母啦

室內池，但落地玻璃

比人望住

啲會所成日𥄫住，勁on9仲要得60/hr,下個月走人

$60講出黎比人笑...今年個價冇7字頭就知個判仆街

冇撚有錯，已經說服緊啲同事一齊走人

小弟都返緊個7字頭盤但越來越多麻煩野找緊盤走

有冇師兄返上水盤 見到個老救好靚仔好想識

唔好做爛個市喎師兄

想問下有冇人知北葵重有冇開班？
同埋肥仔考到章成功率有幾多

想問點解d判頭要我影張綠卡比佢 有咩用？

肥同游水能力係兩樣野，我見過有師兄好肥但係游水好快

冇用唔洗影，問佢點解

想認真操水一年睇下考唔考到
唔知有無機
利申肥仔

請問各位師兄邊到可以報課程 近大西北

北葵涌李sir